去donki嘅黃絲點對得住醫護

donki黃

點解要對得住班黑醫護

香港人鐘意嘅野自然會藍都講成黃架啦

請說明之

係分流叫到你個名鬼殺咁嘈既醫護

手足

賓科不嬲陰濕 我迷BoA多

I work for you
You stay for us

#StayHome